想識女同事

扮工有個女仔想識 但係唔知點開口好

識咗幾耐？

你話開公司 Whatsapp group，但係之後淨係 add 佢傾計

想識…一句野都未講過

無 go 佢係Hr我係跟單仔

send email俾佢示愛

唔識睇phone list?

咁你主動同佢吹下水先
之後約佢食lunch睇下佢咩反應

hr就點都會同你傾
不過識do既都唔會係公司搵食
搵左工先囉